一齊講下你心目中最愛嘅歌手嘅top 3最愛曲

王菀之

小團圓

水百合

她扔了根火柴

無人理

容祖兒
搜神記
煙霞
特別嘉賓

酷愛 櫻花樹下 騷靈情歌

咁多英皇FANS

楓
攔淺
晴天
其實真係好難簡

邊個

周杰倫

無聽開佢
故唔識

只識最HIT果D

咁都唔識

騷靈情歌 春秋 追風爭的孩子

我唔聽佢嘅
日本為主香港都聽得少
台灣唔聽周

井都好正

又變晒張敬軒專區

箏啊

椎名林檎
Love is Blind

茎（STEM）～大名遊ビ編～

椎名林檎と宮本浩次－獣ゆく細道

許廷鏗
重新長大
時光
青春頌

你會去睇佢concert?

周國賢
地下街
重逢
橡筋

唔會 下次啦
雖然鍾意佢好多歌
但佢真係要再進步多啲先掂

你都幾理智
想問問上面各位
聽開cantopop之餘會唔會聽kpop jpop 英文歌

我個名

Hi 肥絲